(世界大戰）呢隻連狗究竟係推開啲嘢定係摑人一把？

正皮：摑人
負皮：推開

推開呀傻鳩

恥鋪議員